一人一個教育賤人係公眾場所、交通工具唔好用免提

有錢買電話無錢買耳筒
無人想聽你啲對話

仲有大聲打機播片

只有面皮厚嘅人先做得出
一啲羞恥之心都無，枉為人

聽到啲內容 通常我會搵位搭咀